想像到全民帶豬咀既畫面應該好撚震憾

今日香港已經有一單確診
相信會陸續有黎
當全區大爆發到當年沙士咁就全民豬咀個畫面應該幾撚壯觀

擋tg之餘又可以擋飛沫

全共匪國都帶，一齊connect

唔係話豬咀會帶埋啲菌返屋企所以應該用口罩咩

強烈要求政府實施返條禁蒙面啦
根本啲藍廢唔配戴口罩

要每晚完全消毒

全民帶豬嘴

分唔到和理非/勇武

好似話p100濾嘴可以隔到病毒